【0408 LIVE】衞生署及醫管局4點15分疫情簡報會

今日早咗15分鐘開

繼續大大大，買大贏撚硬

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有935宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計936宗
※綜合各大傳媒報導 過去24小時再有少量初步陽性個案嘅消息
※四大酒吧為本地最大群組 暫時超過90人
※0101至0331總共做咗96709次檢測

※0314 2000 to 0321 1600 確診個案：141 → 273 (+132)
※0321 1600 to 0328 1600 確診個案：273 → 582 (+309)
※0328 1600 to 0404 1600 確診個案：582 → 862 (+280)
※0404 1600 to 0407 1600 確診個案：862 → 935 (+73)

截至0407下午4點
總確診個案：935 + 1 [100%]
本地及其相關個案：230 [24.57%]
可能本地及其相關個案：152 [16.77%]
非本地及其相關個案：553 + 1 [59.19%]

早咗

武肺民間資訊

買細穩陣

某婦人稍後應該會見記者
要讓路

4個位

醫管局三人組特輯
劉醫生： 第一次真係好驚

細啦好明顯

求其講數字就算，留返比777

開緊會呀
你陰我

魚翅航空無女係咪已取代朱芊雪#2個位

有堆驗緊等RESULT 拿拿聲報 截左數先

430記者會 醫管局專科醫生臨陣變身發言人 劉家獻：第一次真係好驚 - 20200407 - 香港新聞 - 有線新聞 CABLE News
我都諗住PO段片出嚟

返工日子真係快唔到

無左頭香?

系咪政府代出糧呀？

係俾柒婆陰

我估係就一就之後個記招

好似有個31歲女警中左

我都拎左咁多日
係時候比人

佢多數6:00啦咁

大

三萬黑警中武肺死全家

是日盤口
中位數
25.5
大 1.95
細 1.75

1730

今日無乜聲氣應該都係細架喇，順便準備復工復課

一陣5:30記招

細

應該係了
如果5點半 依家應該就通知

又中咁開心?

17:30

今朝突然加長禁令應該爆得幾勁

反正都禁左，咪延下

估31宗

估18宗

15

又要聽徐德義回帶

屌校長speech嗰類嘢

12宗差唔多啦

咩令

今日過累積一千單？

70+

599g、599f

+25

估計20

confirmed25

ALL IN細細細細細 18單

打擊黃店咋....傻仔

聽到了tks

未講

犯婦人一陣又要出黎

過去24小時多25宗確診個案

中

2５宗

#937 - 961

盤口好準

25!

點解要早15分鐘？？

25
都話

#937－961
Age 8wks－71
11M4F
all travel record
4students

25都算多

7婆要同大家見面

今個星期1000

盤神...

11男4女
4個月 至 71歲
15單有外遊紀錄 (包括4單留學生)

世界級盤口

日日雙位數增長 唔撚洗完
同醫療準備爆煲

漏左10個?

#953 去過英國

#外備 #897

第1000單 應該係星期五公佈⋯

10單本地

#950 仔(#641) 去過外國

比個獎佢啦

專業既

佢咁想衝出嚟比人屌...

#946 貨機機師

聽講賭盤係精算師計出嚟

呀屌，剛剛踩界

屌你，外遊L多過留学生咁多

#953 UK 8wks－－－#897
#950－#647
#946 貨機機頭 火雞／哈薩克

仆街了 準備變坡佬咁

本地個案越來越多，到時香港自己大爆發點算

#941 同老婆去過外地
10單本地
#943 #883老婆

要止暴制亂了

好快香港都會126+武漢肺炎 (許多過坡狗120+武漢肺炎)
支蟈湖北武漢蝗已經一車車入晒黎香港

留學生 again

有咩點算........你準備下自己會中招好過啦

#944 CWB M&S工作
#903 925同一間做
但冇去唱K

#944
瑪莎／冇karaoke #903 #925同一site

皇室堡

#944

2月講到4月了，仲未社區爆發

輪流爆

好撚堅喎真係

好似坡佬 日增百幾單 9成本地個案
多輸入反而冇咁驚 依家咁....

#945 石湖墟 unlinked

#945 石湖門診員工
UNLINKED

嘩屌

可以叫馬會請你

個清潔工大獲 唔知點樣中

17員工要檢疫

確診其中一個仔陰性

本地咁多無頭公案，有排追蹤啦

真係大撚鑊
仲要話間診所冇確診紀錄

唔怪得要拉閘

同流浮山刀手一樣成為都市傳說

坡佬防疫鬆好多

啲外遊同留學生真係累人累物

唉

仲要多人睇

仲衰

仆街

Se2

好撚chi sin

咪再撚啦

Diu 點估呀 吓吓咁準

我戒喇

#951 LKF酒吧員工(#499)密切接觸者
#954 有同#903去NEWEY 唱K 唔係M&S職員
#957 958 #932父母 #932有去NEWEY 唱K
#960 0331去過#801屋企 7-8同事

有幾多冇源頭嘅個案？

#961 unlinked
F61 咖喱

COMMON AREA 感染到?

#961 冇頭緒
61歲女
印度藉

Workspace好易中

HA：過去24小時有155宗呈報個案
744人仍留院

好野 又可以見娥娥

28人出院

即係得個清潔工係冇高危因素但中招？

咪又係準時返工，無事

M&S唱k最頭仲嗰個流緊鼻水都仲返工

食飯吹水 煲煙都中啦

係武漢人
你搞清楚

14人危殆

細佢老味 訓身ALL IN

近期每日2X宗,算多定少?

#957 958 #932父母 #932有去NEWEY 唱K
傳染性強到呢...

7人嚴重(+#622 632)

係唔係第一次多過確診人數?

有個響屋企開會中左

好驚南亞人爆

大部分case係自撚私香港人造成

每日都有過百懷疑個案
最後都有1/5係確診

???????

唯一好消息，終於active case 有一日係下降

負壓病床 1122張 使用率69%
隔離/負壓病房 573間 使用率78%

大獲 愈黎愈多無頭緒個案

屌 我覺得佢係好似支那咁 開始未康復既都送出院 因為冇晒位

嗨

近半個月第一次

石湖墟果間好撚多廢老去睇

呢D麻煩好多，自己去過邊都吾清吾楚

octopus on Apple Pay

武漢肺炎源頭係留學生定外遊撚？
兩個都唔係 係中國武漢 呀屌你

算多，台灣持續低單位數，只有零星社區感染

勁

如果D CASE 再上應該會將冇病徵既人推去檢疫中心加醫學監察

診所確診者同5位同事食過飯 驗緊等結果

睇黎好快死亡率直線上升

what

之前隔離14日都可以早走送出院都唔奇

爆硬
唔係我歧視,各位見到南亞人鬼佬行遠D

到底香港有幾多隱形傳染者....

一二月嗰陣一樣係武漢人
我地有好似而家咁日日雙位數？

一早已有

石湖門診 47人要檢疫
至少3人有病徵
拎咗40個環境樣本
全部未有結果

我就係要呢d

南亞社群一爆就大件事
佢地成日一大班人咁行動
好快一個傳一個再傳埋俾其他社交圈子

即係點樣被傳染

AGREE
佢地生活習慣唔係太乾淨

台灣堅勁

1單都嫌多

巴打係馬會做？

仲有無外遊染病毒返嚟？（唔計留學回港）

台灣真係做得好好，不過清明連假未知會唔會爆

呢個數字真係呃鳩人....

15定25呀

25

石湖墟 打鼓嶺 closed

肯定計開角

我覺得如果長時間可以壓得住呢個水平，我覺得都好好了

第960宗個位去過第803宗個位屋企開會 響3月31號
個會仲有7個一齊開

今日幾多呀

佢哋一屋5,6個仔女 衛生又差
爆起上來 醫療即爆煲

47歲都重症...

BB仔

新增嚴重個案資料:
622 47歲 女 第613個案英國留學返港14歲男的母親
632 77歲 男 確診時無病徵

未

過一半外遊狗
趁地淋死全家啦

瑞士山區肺

第一次同意你
班傻仔成日幻想武漢撚播毒
都話事實唔係咁，班傻仔仲要講講講

又多返

又呃乜？

點係屋企開會中？ 去佢屋企開會？

第801宗先岩

home office唔係叫你上人屋企開會呀屌

其實劏房戶最危
一個爆 可能成幢樓爆

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

好on9呀

爆得最勁嗰陣好多都唔戴口罩

622 47歲 女 第613個案英國留學返港14歲男的母親
冚家PK
唔知14歲仔點諗呢...

林婦人6點見記者

632
由本身冇病徵一野變嚴重
真係cls生化武器

THX, 返工淨係睇到呢到文字LIVE, 諗緊佢點樣咁都中

後生唔代表唔會死

班賓賓印印爆都大獲,一放假就痴埋一齊互播毒,之後放完假就返屋企惹哂俾主人

似乎大家仲未好明home office既定義

但張醫生講其他人都送左去檢疫中心

點樂觀呀
石湖墟咁嘅樣
南亞group咁嘅樣

BINGO紙

去人屋企開會洗撚home office咩

電視影到佢地清明連假大量人無戴口罩去 沙灘/郊區 玩

25 單

咩會先

而家可以入CAMP開會啦

將HOME打造成OFFICE

收皮啦失敗師 分化撚 屌你老母

笑撚左 點解可以咁on9

芊雪BB呢？

仲以為一定跌破20

請問邊度睇依d資料

呈報應該唔同初步確診？

大食會都要facetime啦而家

外國好多case十幾歲死

外遊狗死全家

返工

本港新增25宗確診個案 當中10人沒外遊
08.04.2020 16:26

本港新增25宗新型冠狀病毒確診個案，年齡介乎兩個月至71歲，包括11男14女，累計增至960宗，新增個案中有10宗無外遊紀錄。

YES

真係好煩

有sypmtoms就要呈報

呢個就大鑊喎

好撚驚

徐德義指疫情仍充滿變數籲市民忍耐減少社交接觸
08.04.2020 16:32

食物及衛生局副局長徐德義表示，截至昨日本港有935宗新型冠狀病毒確診及1宗疑似個案，當中230宗，即24%的患者，都無外遊紀錄，他指疫情仍充滿變數，本港會繼續嚴陣以待，不能鬆懈。政府今日已發出新公告，延長禁止4人以上聚集，以及餐飲業規管等措施延長兩星期，並指示美容院及按摩院星期五起關閉，措施有效期會劃一至本月23日，他希望市民保持忍耐，減少社交接觸。

張醫生講去801宗個位人既屋企開 其餘個7-8位有份開既都送左去檢疫中心

之前睇過一本講重慶大廈既書
唔小姐姐係香港會搵南亞裔男朋友...

將home當office 用

特別d天台屋
唔想嗅屎可能早於武漢肺炎前已經封左糞渠排氣口

禍害很大

武漢人到未 ？

收左幾多錢出黎分化呀屌你老母

未完的

本地個案愈黎愈多

gg

想問下上水PHD中果個係第幾單？係本地個案定外遊？

7婆 6點出黎止暴制亂

1. 好多確診唔能夠第一時間入院
2. 78%既使用率 君君答過餘下既係小朋友用
根本就已經無幾多房可以用.....咁你個78%係唔係呃鳩人?
無隔離病房呢個問題好嚴重........

有3高既都易

靠中国返嚟嘅人自律交樣本樽？係咪on9 ？

局長: 目前口水樣本瓶回收率只有8成

無源頭

日日都差唔多

封K場酒吧個effect都要10-14日先浮到出黎
如果仲有effect的話

疫情已過

應該強制啦

你去人地屋企一定唔帶口罩
衰過係office

咁樣陰D陰D上仲慘過一次過爆鑊勁

早左喎

今次真係大檸樂

抵死，隔佢4个禮拜

係咪用左GOOGLE 直譯
痴撚線

呢個數唔係話唔包括細路房？

25 好似股市咁走勢横行

屋企仲要冇公司咁大張台傾野
一定好CLOSE

估唔到香港有咁弱智嘅人

好高

最大問題係keep住有unknown source

三月爆咪因為外遊狗囉
有曬數據仲嘈
咁大愛咪去機場free hug囉柒頭

真係冇野阻到香港人返工
好地地zoom唔得既

重點

陳淑莊都開會啦，咁佢又弱智？

其實要有心理準備
一係早中早醫 你再遲中就院都入唔到 細病變重症
而且 今年逃到 下年又得唔得？
等疫苗 認真有咗 又輪到我地咩？
都時未又爭餐死
仲要未知成效

係咪d仆街上司 老細逼人開會

我嗰間有啲case吽咗幾星期都未走到

停工囉
反正都準備開先例幫手出糧

將Home office 賦與新定義

反而唔使驚啦 全面復工

近排外遊CASE少咗
本地CASE又升得好穩定
個比例自然會升

office in home

10單無源頭?

痴撚線
有冇咁撚想返工呀

#801 澳洲男子，據知為F45健身室老闆Anthony Clark。居於灣仔駱克道292號，為#719的女教練之丈夫，#719並無本地感染源頭，他當時稱曾去過黃竹坑F45健身室外，並無其他高危因素。在健身時有教練（#801的太太）在3月31日確診（#849）。而女教練丈夫、即#801亦每逢星期一會到該健身室，但無見過#719。他3月31日開始發燒及咳嗽。

係咪開會研究健身動作 有密切接觸

本地會爆咪又係因為三月外遊狗

其實好正常

一定係外地》本地》until 完

吾知點介定，有冇我份呢，寫字樓工

夏天愈來愈濕熱，愈來愈多人除罩

到底嗰啲人係點惹番嚟，呢個先係重點

你曝露左身份就縮返入你老母個閪度啦

我笑撚左

噓............抖唔到氣呀

可能係d廢中廢老

因為依家出院已經係爆發嗰陣入院嘅人，自然會多咗，之前一日得一兩個出院係未爆嗰陣入院

#941
好耐之前曾同屋企人外遊 0317已返港同入檢疫中心
0406拎樣本陽性
當本地

其實真係要停工
m&s 0323中咗都仲返工仲gathering

阿仔個48歲爸爸仲危殆

其實家長無需咁緊張要兒童返嚟
呢個病對健康兒童風險低
無病徵或輕病徵兒童反而容易被忽略，成為隱形傳播者

唔係話直接頒令停工果D行業先有得賠?

多謝樓豬每日匯報

我覺得唔會出足 可能5成 d friend
又要乜乜要求 又呢又路咁
申請完唔知幾時先批到

屋企7人開會就笑，40人開會又點睇呀？

初初又話隻毒唔抗熱，點知.....

真
就算武漢肺炎係黎自武漢
近期d外遊狗都一定要處決
留學生就算啦佢地本身都係外地

因為由拎樣本嗰日對上計14日
係冇外遊紀錄

單完機未呀柒頭講多兩句收多幾蚊？

佢病左就唔應該番工
如何係公司壓力既話 就係間公司抵死

咩年紀？
係咪年紀大唔識用視像會議？

好正....

證明左支那隻毒真係好勁....分分鐘真係永續

老細會拎左津貼後炒人

啲外遊番黎惹埋屋企人已經係最低消費

源頭不明個案原因

人工病毒緊係勁

初步確診基本上=確診
只係末覆檢

真係炒人就等俾人裝修

其實源頭不明個案只會增加

武漢班人又解封左....
邊個最唔想疫情完都呼之欲出啦

都好正常...共用廁所，仲有食飯有幾多家庭會用公筷

英国同新加坡吾系咁喎

叫確診既人瘋狂幫襯就ok了

一日唔封關，源頭不明個案只會增加

真 ？

咁今日即係石湖墟清潔姐姐同印度女人冇源頭?
THANKS

我唔會太怪罪回家港留學生
始終歐美太危險

但明知疫症仲要死去旅行嗰班，就真係仆街嚟

仲有咁多人出境

呢度香港喎

所以我情願買709黎緊帶豬咀算
口罩全球都要 個價一定會繼續上

foodpanda 南亞人

講初步確步 唔係呈報

根本就係
佢講開會你就信？
開會一定要成班人聚埋晌同一地點咁開？

Unknown source
Yes.

租舖D口罩...
我寧願唔撚帶

睇吾到睇吾到你就系睇我吾到

有啲隔離病房是必要保留做急症

internet

留學生返黎係好正常
呢個時勢仲去外遊真係仆街

隔mic傳染

英國人早幾日已經知5G會傳染
所以佢地去拆發射站！

視像會議唔得架咩

秘魯團

瑪莎先慘.....又係比d豬員工搞到全線門市 office停

香港會唔會收皮

ZOOM MEETING

【武漢肺炎】英謠傳「5G發射站播毒」 手機訊號發射站遭縱火

縮番你個龜頭啦
咁而家佢貼既數字真定假呀？

去左確診老闆屋企開會中左
個會仲有7-8個人

39歲尼泊爾孕婦
第一次見醫生冇入院 拎咗樽驗毒
0406 還樽 去伊利沙伯醫院婦產科覆診
覆完診之後 CHP通知樣本陽性
再送入院

懷疑大部份回港既感染
都係係飛機上傳播既效果 並非當地感染
只要成班機有一個帶病毒
全機中招有幾難

成個婦科變疫區

清潔姐姐好大機會係診所內惹到

又係支那輸出

明明爆發先係會贏 唔明點解輸

你見咁多人work from hill 就知佢地唔明home office 同social distancing 啦

外賣行業會吾會仆埋街？

#801 係同GYM ROOM有關

咁果D外傭仲危險啦
一個傳俾第二個
返屋企開工仲會傳返俾僱主成家

呢個團三月出發

DKLM

講起啲外傭真係把幾火，明明已經禁止多過四個人聚集，佢哋星期日依然都要去聚！

陣間社區爆發嘅話係咪佢哋負責！

徐德義：新增確診個案雖回落但不能掉以輕心
08.04.2020 16:48

本港新增25宗新型冠狀病毒確診個案，年齡介乎兩個月至71歲，包括11男14女，累計增至960宗。食物及衛生局副局長徐德義指，雖然過去數天新增確診數字，較三月尾時的高峰回落，但絕不能掉以輕心，因為疫情發展可以來得很急，每宗個案牽引出的傳染和密切接觸者數目難以估計，可以有很多，因此本港仍要嚴陣以待，不同檢測制度和減低聚集的措施，都需要繼續堅守和推行。

復工日子不遠了

3P姐，又關健身事

石湖墟通科門診有員工確診 5同事列密切接觸者
08.04.2020 16:48

石湖墟賽馬會普通科門診診所，一名57歲運作助理確診感染新型冠狀病毒，診所今日關閉一天徹底消毒。醫管局總行政經理何婉霞指，追蹤調查發現有5位同事曾與確診者食午飯，5人列作密切接觸者，其中一人有病徵，全部人會送往隔離檢疫；同時已為其餘46名職員做病毒測試，正等候結果，部分人有上呼吸道感染病徵，其中3人病徵較重，已安排入院，另外亦已在診所抽取40個環境樣本化驗，正等候結果。

何婉霞指，確診同事本月3日起起咳、喉嚨痛，但沒有發燒，之後都有上班，他主要做清潔，無直接接觸病人及深喉唾液樣本，診所會暫停開放及清潔，並安排已預約的260名病人到其他診所就診，由於確診者每周有一日，會到打鼓嶺普通科門診診所工作，有關診所亦會徹底清潔。

邊有停過工

大家黎緊復活節假期會出外散心嗎?

一日廿單 長玩長有
支持又停多14日

帶病毒南亞foodpanda 一＞外賣飯盒一＞全香港人

推

政府高層 教師 康民 VTC員工

打造 大陸字

用改造，改變

咁on 9 幾個人去老細屋企開會

通殺

佢地一定開大食會啦

#944 CWB皇室堡分店
返工有口罩
同之前唱K群組嘅個案同舖但唔係好熟

嘩屌唔通佢潛伏期咁耐？

是其是非其非又要負評，on99

但果度好似無確診個案喔

型住佢地中咗招會加料

佢係好人定壞人？

其餘新增個案同唱K群組有關
二代傳播
#954 957 958

CWB皇室堡分店 17個同事
仲安排緊入檢疫中心

未有疫情時我都信吾過佢哋

老細：有啲嘢要當面傾先得

所以當本地 唔當輸入個案

冇close contact都中

共用物件好危

環境樣本真係傳染到?

樣似好

但就算停工本身 supermarket 都會豁免，即係馬莎都會開

有戴口罩*

見過佢地開盒偷食之後，never call again

教師home office都係做到hihi
政府高層就話啫

其實partially resume office都需要
因為無人話得到 咩條件先可以慢慢回覆正常

Yes.

係咪掂左冇洗手就掂眼耳口鼻之類?但如果自己衫褲鞋掂到呢?

去睇病班人
有啲帶病毒驗唔到（假陰性），同埋自己好返

其實真係唔知點中

收銀機執貨一定有共用物件

樣有d似張曉明

所以我從來唔幫趁food panda ，寧願外賣自取

收銀機，收銀旁邊部電腦mon, 信用卡機，更衣室，商場廁所

冇事

同鋪就算唔熟都冇可能一句野都唔講
可以係呢d時候飛沫傳播？

我話知佢做乜吖
就係唔想人出黎聚集先要人閂門冚旗
身為議員,仲係黃既,都其身不正

又係你

頂 講完你又問我係咪真？

可防可控啦
日日keep 住廿幾個

醫管局：今日多兩名病人情況轉為嚴重
08.04.2020 16:54

醫管局總行政經理何婉霞表示，截至中午的24小時，呈報了155宗懷疑個案，有744位病人正接受隔離治療，當中667名確診患者分布在14間公立醫院，過去一日多28名病人出院，累計出院人數為264人。病人情況方面，有14人危殆，7人嚴重，比昨日多兩人，其餘646人情況穩定。醫管局比昨日分別新增一張隔離病床及一間隔離病房，使用量分別為69%及78%。

皇室堡馬莎百貨再有員工確診但無參與上月唱K聚會
08.04.2020 16:54

本港新增25宗新型冠狀病毒確診個案，年齡介乎兩個月至71歲，包括11男14女，累計增至960宗。新增個案中有10宗無外遊紀錄，當中包括一名銅鑼灣皇室堡馬莎百貨員工，衛生防護中心指，患者無參與上月25日在銅鑼灣CEO Neway唱K，亦無與兩名同店確診員工有密切接觸，懷疑因為環境因素受感染，將分店其他17名員工列為密切接觸者，送往檢疫中心。一名曾參與唱K的馬莎百貨前職員亦確診，同一群組早前另一名確診者的父母亦受感染。

石湖墟賽馬會普通科門診診所一名員工確診，診所未有高危或確診個案，由於患者在潛伏期及傳染期有上班，5名密切接觸者及2名兒子需要接受檢疫，其中1名兒子在北區醫院接受檢測，呈陰性。另外，1名患者上月31日曾到與黃竹坑gym45健身室群組患者的家中開會，與會的7至8人需要檢疫。有一名患者發病前14日，曾與太太到瑞士及巴黎；一名61歲印度女患者未知感染源頭。其他兩宗個案與酒吧群組有關，或是患者的家人。

痴撚線 叫人上自己屋企開咁危險

博愛醫院為340人做病毒檢測 328人呈陰性
08.04.2020 16:58

博愛醫院一名93歲老翁早前確診感染新型冠狀病毒，醫管局總行政經理何婉霞指，院方至今為340名職員做病毒檢測，當中328人呈陰性，其他人仍等候結果。至於受影響病房一名82歲男病人昨日因病死亡，從遺體抽取的樣本，化驗顯示對病毒呈陰性。

NOWNEWS:
特首減薪一成...

#933 尼泊爾孕婦
有自己一個單位
一個仔
唔係劏房

邊隻熊貓仔負皮

好波，巴打

多撚謝

月入依然4X萬

好心佢停薪啦
EVEN停職都冇人CARE

為時一个月

可唔可以叫佢停工

屌 我屋企冇煮飯日日叫 點算

你個腦生响邊？唔好倒果為因

石湖墟診所個案
0403、04、06、07有返工
5個職員同佢食過飯 其中1人有病徵
另外有46個職員要驗毒 15人有唔舒服 其中3人病徵多

自取

自取啦

買多盒比佢食防止佢偷食！

佢地可以繼續做on9野

屋企偏遠附近冇野食

又一個五毛，無計

呢個特首真係值得500萬一年?

好容易就會中
衫褲鞋襪或者手掂到啲病毒冇進入身體係冇問題
但係日常生活中好難做得咁足

舉個例 佢哋喺間舖頭度共用張凳
返到屋企冇換衫坐喺被上面
瞓覺嘅時候已經好容易會吸到啲病毒入身體

有錢人

嘩屌你老母 比錢你殺香港人
依家減少少薪你覺得好偉大？

講到一舊舊

佢死左我燒俾佢

自己煮啦

今日大定細阿

仲要買野燒比佢
你痴撚左線

睇黎都要買定d用具學煮飯仔

佢送邊區
呢排嗌好多外賣

買個氣炸鍋係必須

其實最左邊個條友乜水，冇出過聲

單純留咗係textile嘅話隻毒3個鐘就會deactivate
問題唔大

問題係3個鐘入面乜都有可能發生
所以未消毒唔掂口鼻眼 is a must

全家中肺炎

CCTVB

先加後減？

日日都係佢

水位都跟足馬會喎

湖北省副省長：解封不等於解防
08.04.2020 17:04

湖北省武漢市封城76日後，今日零時起解封。湖北省副省長曹廣晶表示，解封不等於解防，打開城門不等於打開家門，指武漢出現個別新增本土的確診案例，無徵狀感染者數量有所增加，疫情防控任務依然艱鉅繁重，尤其是境外疫情輸入壓力持續增大，所以要保持清醒頭腦，不降低警惕性及防控要求不降低，要外防輸入、內防反彈。

曹廣晶指，各市州、縣、區防控指揮部要加強宣傳引導，倡導非必要不外出、非必要不離開武漢，強化常態化防控措施，嚴格和規範社區出入管控落實源頭管控責任。

徐德義：武漢解封到港人士會獲發檢測瓶
08.04.2020 17:06

湖北武漢凌晨解除76日的封鎖，陸空交通恢復。食物及衛生局副局長徐德義指，從湖北省包括武漢回港的人，會獲派檢測瓶進行檢測，認為做法可以接受。

徐德義指，政府的檢測措施是因應疫情在不同地方的發展，作風險程度比對，而早前從湖北坐包機回港的400多名港人，進入駿洋邨檢疫14天，並全部作檢測，只有1人確診，當地新增個案亦偏低。他又指，過往在機場派發檢測瓶給回港的人，交回率達八成，因為在疫情下，回港的人都較願意知道測試結果，有信心向從內地口岸回港的人派發檢測瓶的制度有效。

你個腦就真係唔知生晌邊
係人都知武漢人惹到全世界
你就要自己去親自去外國惹番黎俾自己屋企呀?

點會死錯人丫

我明丫
中出不等於大肚

個瓶窄唔窄頸?

#961 冇頭緒個案
住TST
喺銀行返工

尼泊爾嗰啲溝通有問題

nice offset trick

銀行

換咗個主持

應該要你左問右問先肯答你少少佢去過邊邊度惹到。
如果佢唔配合唔答你，你就要有排搵佢點解惹到。

有戴口罩
應該唔會飛沬 除非一齊食飯

你唔係响英國，你唔明㗎啦

#954 冇職業

#833 國泰地勤
傳俾#943
同#943係夫婦

對客定內部？

25單好少
繼續返工
快啲復課啦

回力標

回力鏢

會唔會共用廁所？
佢地有商舖專用廁定用商場公用？

冇講

雞蟲!!!

石湖墟個案
清潔嗰陣有用保護裝備

咩事？

又講穩定同低水平
為復工復課鋪路

之前話唔使封美容院
依家又封

獲獲都係咁

完

收銀機個 keyboard

林鄭月娥6點見記者

有冇人諗過佢地帶頭減會俾藉口其他公司跟

係呀撚樣，著好校服未呀

屌你老味，加又屌，唔加又屌，好撚難服侍

辛苦樓主

差館一齊用個廁所都中左個啦

等睇巴士地鐵爆鑊勁嘅

学你老母, 學呀,唔識寫字呀

唔明點解
同女警食 tea 嗰幾個同事冇事

其實依個記招唔使早開都得
柒婆成日做埋啲多餘嘅嘢

同之前愛知縣一樣

無直接contact

飛淋空氣中長時間停留

果條友咁岩路過索到果啖空氣就會中

個口罩唔夠力或者有窿就會索到入口

只是一直d人死都話無可能

真係唔知,問下張竹君
可以個人開大唔冚D水噴到周圍都係

事實上咁既個案極少

咁穩定同低水平但又不肯重開健身室及其他娛樂場所

樓豬eq 一定好高可以頂得順成個直播
我一眼都唔想見個賤婦

支那字

冇得睇 因為真係咁爆都唔會知
d人應該唔會記得搭過邊架黨鐵

手摸到毒再摸眼鼻先易
所以先成日話洗手

張竹君：不會抽取皇室堡馬莎的環境樣本檢驗
08.04.2020 17:44

多名馬莎百貨員工先後確診新型冠狀病毒，衛生防護中心傳染病處主任張竹君說，銅鑼灣皇室堡馬莎百貨出現首宗確診時，已要求有關分店做大清潔，因此防護中心不會再到現場抽取環境樣本，檢測病毒；她又指，不論市民是否曾到有確診者的地方，都應該在接觸公用物品後洗手，以防感染。

做多好過做少 點撚解咁都唔做

老粗一名

馬莎一收到風即刻沬q晒啦
見過佛堂咁樣衰仲重蹈覆轍咩
做生意點會比你捉到痛腳

難得放假, 細路又唔洗返學

咁又係

嘩，巴打，唔好激動住先.......

学，日文字

摩洛哥港人先送往廣州隔離14日 後再返港